IQ OPTION 有人有玩？

試玩左下，用個虛擬資金，1000上到去6,7萬，
應該用真錢玩？

求經驗人士

Push

iq option係對賭

個人覺得風險太高

同買大細有咩分別

IQ OPTION只不過係一個被打造成一個股票投資既賭錢網

樓主真係好叻，快啲用曬全副身定賭啦

唔知係乜? 不過任何模擬賭博/投資/投機遊戲贏幾多都冇用，到落場真金白銀玩真嘅兩回事，模擬冇真實反影你嘅情緒能夠承受幾大損失

其實係咪同個d plus500 一樣？

但係如果樓主揾到錢(假設佢真錢都做到類似成績)，又無乜所謂

留名想玩

draw到錢出黎先算

個人覺得同賭大細冇咩分別

唔好用真錢玩⋯實奶野。你玩個Demo贏幾多都係假，佢個demo 背後可以控制到條trade ，例如上到頂就回落，落到底就回升, 等你覺得好易玩，而且佢條trade , 同外界的並不一致，隨時任佢畫上畫落⋯

利申：冇用過IQ Option, 但用真錢玩過ExpertOption